蘋果直播影到狗扮示威者

好撚嬲

死蛆蟲，又扮示威者
垃圾

核彈！！
所有殺人放火都係佢地做既

深水埗啱啱有幾個手足被拉左，有幾隻狗扮示威者，有豬咀有頭巾，走時按低左幾個手足，盡量識既先一齊行動

上星期已經有人講過有手足被女人㩒低左

今次我朋友見到，依加唔係宣傳白色恐佈
而係要增強大家既意識，一定要團隊行動

一齊幫上推

我儘量係youtube live cap多啲圖

對唔住，今日家有事冇出到前線

對唔住

文宣，講出事實真相

大家可以backup apple live
慢慢cap圖

推圖

呢到都4個

冇錯， 我上面果炸都係同一個地點

警察已達瘋狂狀態